有無巴打知sony xperia compact xz4幾時出？

用緊xz1俾人笑老鬼

轉過黎3叔啦

想要細機

袋喺個褲袋度啱啱好傍住條細J嘅感覺好有安全感

"XZ"收左皮架啦
宜家最似COMPACT定位嘅係下半年部XPERIA 2

係囉，我上google睇，啲新聞全部都唔係官方嘅流出版

連巴打講嗰部xperia 2都係得啲街外網提過

點解唔做xz series嘅？屌我仲網上見到好多飛機文，丁到虛脫添

換個新名重新出發
4月新財年果陣D部門重組左
所以宜家部1仔先有相機部門同電視部門幫拖

上綱搵到呢條拎

Sony Xperia 2 is an upcoming smartphone by Sony. The phone is rumoured to come with a 6.20-inch touchscreen display with a resolution of 1234x2880 pixels and an aspect ratio of 21:9.

即係sony從此無細機？

多謝巴打賜教，我仲未接受到要搵第間廠嘅細機

21:9嘅機真係唔太適合出細機，太窄

啱啱係高登見到呢篇野，2日前dc fever出嘅

在日本市場，用家偏愛可以單手操作的手機，為照顧當地用家，Sony 每年亦會推出細屏幕的旗艦手機。近日流出規格的 Sony Xperia 1 Compact 應該是今年重點的細屏幕旗艦手機。

從 GFX Bench 流出的規格圖，Sony Xperia 1 Compact 將會採用 5.1 吋 2520 X 1080 解像度屏幕，屏幕比例與 Xperia 1 同為 21:9，應有相當出色的手感。此機還會應用 Snapdragon 855 CPU、6GB RAM、128GB 儲存空間、1800 萬像素主相機及 700 萬像素前置相機及運行 Android 9.0 Pie 等。由於 GFX Bench 對相機鏡頭數目通常都不正確，會否應用多鏡頭相機組合還是未知數。

現在日本的電訊商已宣佈夏季手機的推出名單，當中有 Sony Xperia 1，但就沒有 Sony Xperia 1 Compact。看來 Sony Xperia 1 Compact 最快要到秋季才會面世。

我見到隔離post有xperia 1開箱文，個mon太太太長了

好慘，想搵部細機都俾人扼殺曬

唔好淨係睇相
21:9嘅機自己去wilson撚下睇下係咪真係覺得太長
呢幾日都見有d人撚完之後改觀嘅

6.2吋21：9其實好鈿部

收到多謝巴打咁幫手得閒落去撚吓機先

不過用開compact xz1(4.7"mon),部機未壞嘅話應該都唔會屎忽痕走去換機㗎啦

我唔知點形容俾巴打聽我而家部機有幾細

xperia 1 compact就有。9月啦

127 x 64.9 x 9.5 mm (5.0 x 2.56 x 0.37 in)(又喺飛機網摷出嚟)

仲細過我而家嗰部（129 x 65 x 9.3 mm）

158 x 68.3 x 8.3 mm

Xperia1 compact爆炸大神傳出嚟規格 你睇開乜野FF都要傳嘅網頁網站啊？

我google㗎咋無上網睇新電話嘅經驗

係咪等佢官方公佈spec先好J?

可以嘅，但爆料大神次次準

s10e啦當八達通都抵